{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099926",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 텐나인"
    },
    "text": "カフェは毎日10:30から22:00まで運営され、3階では、多様なメニューが提供されます。カルチョネインサルラ乗る32,700ウォンで販売されて、ルコルラペパロニダブルチーズピザは25,700ウォンで利用することができます。また、トマトパスタは17,000ウォン、ニョキフランスパンは21,000ウォン、リコタサラダは16,000ウォンで販売されています。ハムチーズサンドイッチとアメリカンコーヒーセットは15,000ウォンで利用でき、アメリカーノは6,000ウォンに提供されます。ゴールデンエールは8,000ウォンに、IPAは8,500ウォンで購入することができます。カフェラテは6,500ウォン、バニラ・ラテは7,500ウォンに、アーモンドクリームコーヒーは8,000ウォンで販売されています。手作りエイドではレモンライムとグレープフルーツ味があり、それぞれ7,500ウォンで利用することができます。ブルーベリーとイチゴ味のヨーグルトは8,000ウォンに、手製茶ではレモンライムとグレープフルーツ味があり、7,000ウォンで購入することができます。ハーブティーではカモミールとストロベリートゥルシ味があり、7,000ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日10:30から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何のメニューが提供されますか？",
            "answer": "カフェではカルチョネインサルラ、ルコルラペパロニダブルチーズピザ、トマトパスタ、ニョキフランスパン、リコタサラダ、ハムチーズサンドイッチとアメリカンコーヒーセット、アメリカーノ、ゴールデンエール、IPA、カフェラテ、バニラ・ラテ、アーモンドクリームコーヒー、手作りエイド、ブルーベリーとイチゴ味のヨーグルト、手製茶、ハーブティーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カルチョネインサルラの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルチョネインサルラは32,700ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ルコルラペパロニダブルチーズピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルコルラペパロニダブルチーズピザは25,700ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズサンドイッチとアメリカンコーヒーセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズサンドイッチとアメリカンコーヒーセットは15,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6,000ウォンに提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンエールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゴールデンエールは8,000ウォンに購入することができます。"
        },
        {
            "question": "IPAの価格はいくらですか？",
            "answer": "IPAは8,500ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "バニラ・ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・ラテは7,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームコーヒーは8,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "手作りエイドの味は何種類ありますか？",
            "answer": "手作りエイドではレモンライムとグレープフルーツ味があります。"
        },
        {
            "question": "手作りエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りエイドはそれぞれ7,500ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーとイチゴ味のヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーとイチゴ味のヨーグルトは8,000ウォンに購入することができます。"
        },
        {
            "question": "手製茶の味は何種類ありますか？",
            "answer": "手製茶ではレモンライムとグレープフルーツ味があります。"
        },
        {
            "question": "手製茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手製茶は7,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの味は何種類ありますか？",
            "answer": "ハーブティーではカモミールとストロベリートゥルシ味があります。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは7,000ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 761
    }
}